你覺得最on9既廣告標語

我先
牙膠廣告既: 咁黑，自然會白
每次聽都好想屌柒諗呢句野個人 好un耳
但係諗黎諗去都唔知on9左去邊

三個字

讀書不是求分數

諗唔到咩廣告